tvb勁有良心 今晚930播多蒙特 vs 史浩克04

tvb節目組同多蒙特件波衫一樣黃到仆街 知我地餓咗波咁耐即刻播場大戰比大家睇 根本反唔落手 波台手足們記得930準時開電視睇tvb

樓主五毛
唔使回

唔反tvb了

傻閪躝出波台

On9

我反新聞部 節目組真心黃

完全封鎖我咪得

今日出完去唱歌食黃店
夜晚睇場波休息吓都要屌？

真降魔的又黃又好睇

套十八年後黃到發金tvb一定黃

搵link 好過

多蒙特(黃色衫) 對 史浩克04 (藍色衫)
黃藍大戰

我唔似你班手足咁撚戇鳩要掩耳盜鈴

開得太多tvb post

撐史浩克04嘅人無良知啦 中立更加要去死
根本真正香港人要撐多蒙特

寧願自己搵source睇

費事煩la 開個電視就睇到

波台唔能講波？ 我勁撐手足 今日去咗食黃店同唱歌

今晚11:00 77台都有好節目
唔想睇TVB可以支持下其他台💪🏻

咪係 啲lin又成人死又低清又唔係廣東話

請支持正版

撐夏蘭特

佢幾靚仔 似黃絲港男

Delay十幾秒都睇得唔爽啦

仲要音樂鬼才

撐史浩克04班White trash落地獄啦
喺德國好食好住走去做藍絲

係 睇波都要比人劇透真係好低賤

佢唱願榮光應該幾啱key

係 愛回家同東張西望都係好黃

有冇鐘仔講波先

鐘仔藍絲嚟 佢應該撐藍衫史浩克

搵keyman啦佢深黃

如果多蒙特然左係咪光復到香港

TVB真手足

唔會 要光復香港就要出去食黃店同唱歌

戇鳩樓主真正嘅球迷一早就join now

睇波根本唔使比$

睇波係基本人權 竟然要比錢

為睇波比$李澤楷=比$佢老豆=比$長和=支持地產霸權=支持建制派

波台你地頭呀？
咁撚睇得起你自己呀
你過街老鼠嚟咋

佢真人應該係個on9仔黎

屌佢老母又上咗熱門

拉la

tvb不了

翻播十年前？

夏蘭特

拉

咩台